有無人覺得黑警飯局，入面有隱形武肺病人？

黑警死全家

我覺得係成龍

成班都咁奶共又叫大陸G，有都唔奇

明星足球隊 羅鈞滿 有CSi 口罩

支那成龍日日叫雞 點會無毒
隻支那成龍連廣東話都講唔正

仲有監躉係度